施治真係比足面你地死阿狗

左撲右撲都456
掛靴前最後一場都冇好波

任射
三個後衛對兩個前鋒
兩三腳就空晒射門

空龍都唔撚入

仲有個英超金靴 表演藍天射球